啲入會波料其實點運作？

如題

10年前問都會有人答下你

點解？
全部跳咗樓？

扮賭神贏左好多錢>開page>昆你比錢入會>比垃圾料你>唔中>你屌佢老母>唔中>揚言報警>唔中>上連登開post>唔中

昆𨳊你

你試下代入

多蠢人

假fb帳留言

啲富貴馬會acct點黎

我試過一場一場咁買(外國d賣料網)，50蚊到一場，長買落來得55%勝率，無咩意思

我賺夠啦。都想幫下人

我見成哥有條片 去馬會拎錢馬會職員話唔夠錢比佢

有錢無理由唔一齊賺

係咪同球隊教練好熟所以收到風？

咁做乜唔公開 要入會
人唔笑

落重本做戲？

諗都知係改飛呃9你

買曬左右兩邊，show 贏飛

有啲係混合過關黎架啵

你要咩款我都做到
片o個類，寫個 馬會 website 自己鐘意幾錢就幾錢

利申: retoucher, 大把 design 仔 programmer 仔 fd

打和啦super

佢地咁呃人錢其實算唔算犯法

tips 係呃人錢算犯法的話，
馬經/講波佬/評述員 都可以隨時收皮。

佢地係提供資訊，而你係自己賭緊錢，
點告？
玩番十年八載可能告得入既

收會費果啲